QE疑似收左sars病人

都話叫武漢肺炎

屌 要死死遠啲

屌。。。。。。。。。。

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

屌

中國肺炎阿

其實係 #中國肺炎

呢個fb post 中午已經見有人share

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

支那肺炎

咁愛國返大陸醫啦，唔好累死我

咩沙士，係中国肺炎

[行動] 對 抗 濫 捕 對 策 (長文幫手推下)

流料

中国肺炎CCP